[Netflix]悍戰太平洋動畫版Pacific Rim:The Black

英文版預告

日文版預告

好似變左第二套野咁

希望佢參考多D第一集
機甲既厚重咁
屌佢染到咁鬼柒又橙又藍
最緊要個配樂聽唔返
第二集跟本邪教黎

美國版eva

呢個馬拉Youtuber講得幾好
大細對比同埋重量感先係第一集成功之道

成個故事改

睇落幾正, 時間線似電影之前??

好似冇刻意講時間線係邊度，只係講左係澳洲果邊既故事

There was a time when Kaiju rose from the Pacific Rim only to encounter gigantic robots, Jaegers, built to fight them back. That time has passed. Now, Australia has been overrun by Kaiju, forcing the evacuation of an entire continent. Left behind, teenage siblings Taylor and Hayley embark on a desperate search for their missing parents, teaching themselves to pilot a battered, long-abandoned Jaeger to help in their quest and give them even the slightest hope of surviving.

當年真子好好J先係成功之道

第2集 變左景甜太平洋
勁敏捷既機械人 可以跳高跳低
第3集 會係點

隻機械人啲色好唔得wo....

如果有資源
可唔可以第一集原班拍第3集

有得睇！

第一集啲人死得七七八八 日本妹第二集已經死埋
得返第一集男主同兩個科學家

好好睇

一晚煲晒
正

第一集就冚村鏟

只睇左第一集，機械人打到嘭嘭聲感覺仍在。
好正

終於有番啲機械感 唯一敗筆係隻jaeger 真係少柒

有冇景甜先

咁講一二集中間

咪住先，呢套嘢喺邊度睇

Netflix 呀 清～

其實個時間係電影第一集之前？

主角老豆老母個架幾型，冷凍炮

第二集之後，仲似乎過左一段時間
裡面提到uprising事件，仲有提起班舊角色，同埋好多應該係漫畫或者設定裡面出場既Jaegar

今晚返去轉日文睇多次先

剛剛睇預告...女主好似幾好J

竟然係第二集之後

尋晚睇左半集似返第一集打鬥，屌佢第二集隻隻都好似變形金剛咁跑得超快，無左第一集個隻重機械感

睇嚟今次無咩伏，可以放心開劇

我開頭直頭以為係平衡世界
第二集明明話要打返轉頭，點知比怪獸打到成個澳洲無左
同埋單人駕駛又唔死又set多左個，本來得第一集男主同將軍，而家多左澳洲老豆

得7集 唔係好夠

DLLMCH講起電影第二集就

好後悔當年無入戲院睇第一集

第一集係戲院睇好好j

我希望戲院有機會再上返第一集，要4DX

唔會有啦
第二集爛成咁

第一集導演係日漫fans黎，又拎埋oscar
第二集咪ironman 3 個導演，好差

睇咗三次

我怕佢隨時第三集啲機有浮遊炮同T骨

因為換左導演
加埋中資干涉

要慢慢睇哂7集

第一集開波心口比人插爆，點解走佬時去到平原又無事返

聽佢講都好頂癮

戲院睇左兩次

本身係抱住爛片心態入去睇，點知

一日煲哂

一口氣睇晒，好睇過 uprising

睇左一集，唔錯

你地較日文定英文睇？

屌 啲日文配音好似唔太正宗咁

平身係日本動畫定點？

悍戰太平洋1好睇在刻劃真實感
故事唔重要...
動畫化其實無咩特別

我聽返英語配音，始終套野係鬼佬整

IMAX睇 震撼

部野隻色好柒

睇晒7集, 唔錯喎
起碼唔似電影第二集輕飄飄老變feel

第6集一開始估唔到

睇晒，幾好睇，最後果集我諗起怪獸8號

起碼做番第一集個笨重感
同埋有d似gundam breaker
爛咗隻手咪駁過隻
遲下會唔會改到有彩蛋有三一萬能俠肚高達腳

香港打交真心正
成隻貨輪俾Gipsy danger當棒球棍

冇睇電影第二集，第六集隻野既設定係新加定係電影第二集就有？

電影第二集事件搞出嚟

咁搞到我想睇返第二集添

睇咗第一集, 有D位hea咗, 一開部jaeger 心口爛咗, 到shadow base心口復原
男女主上機0秒換衫
不過開場D打鬥都OK
聽日配, 女主把聲似2X歲, 唔似十幾歲嘅𡃁妹

煲哂
唔錯

有大陸人投資嘅西片注定係垃圾

機械人合體

我覺得英配順耳d

咪撚就係，仆街第二集真係破壞咗好多人嘅期待
dllm 還我真子

見到3d 動畫就唔想睇

我聽日文，即刻好似睇高達咁

唔係嘛，呢套嘢幾好睇竟然冇人推post

有冇4k hdr

無黑鬼, 套野歧視

好正 聽呀叔9up

d 嘍囉 咪黑色包實晒囉

轉聽英文
真係順耳, 有口音, 有feel, 感覺D對白都係英譯日

你應該係指黑紅色隻野嘛

係

咁可以睇第二集，佢話關uprising事件

得7集 咁快睇完, 期待下季

個呀叔竟然死唔去

電影第二集又話反攻？
轉頭連澳洲都冇埋？

套嘢好悶喎， 點解咁多人話好睇

屌呀,我以為第一集個白髮女會係女主
點知一黎就死左
男主廢左少少,好難頂

要聽返日文先似
英文太老啦D聲

超垃圾
後尾人變怪獸簡直on9
破壞曬成套野既設定

睇左兩次imax
開頭型到裂啊

之前唔係吹前傳咩

已經唔記得第二集有冇交代過男主去咗邊

有呀，好似係去咗異世界停留得太耐，中輻射死咗

無睇過電影去睇會唔會唔明

只係個機械人操作系統會唔明，但問題不大的

一睇trailer, 亞人果間日本仔公司
整開日本3D動畫，亞人、希德尼婭的騎士etc
咁一定係聽日文配音啦

幾好睇
但唔夠暴力血腥
成人向會再好睇D

其實係，都無乜點真係打過

我都覺，成個on9 仔，兩兄妹都累人累物害死好多人，個𡃁仔喺隔離又可以成日唔見左都唔知

成個風格唔同哂，我寧願跟返第一集

好過uprising 套戲先
最精彩嘅打鬥係晒第一集一開始

日文
亦想睇日文配嘅電影第一集

機體既感覺有實感好多
唔錯

好糾結 睇到最後一集 到底應該唔應該補睇電影第二集

有dv

有時間咪睇下

個核彈??????